男朋友話我爆佢全名 佢依家話要分手

如題

佢姓戇?

名鳩？

羅維健